而家仲有無人出街食野會填紙仔?

眼見99%既人都裝哂安心出行

我填紙仔

未撚裝過

唔會裝。 假嘅都唔會用

你係咪第2個時空嚟，好少見有人用安心
眼見全部人都係填飛仔

我識幾個勁黃既都裝左 見佢do我都睇到眼突

早2日尖沙咀牛角，真係好多人掃安心出行

無裝安心出行

有職員係門口睇住就填紙仔
無人睇住就直行入去

可能用安心回家你唔知呢

填紙仔揮手

波台啲人係咪個個都train出來開呢啲引戰po，啲模式離離去去都係咁

一半都係填紙

"填左"
就同公屋既密碼係"唔該"一樣

不嬲都買外買

我反而見多咗人直入
尤其規模比較大嗰D餐廳
根本睇唔掂

無裝 貪過一兩秒快 去佩合個政權

前幾日睇新聞先話安心出行先得300萬下載
仲有成400萬人未下載
點會無人寫紙仔
我就寫紙仔同個假app
不過個app唔知點解有時scan 到有時唔得

填，寫得d字撩d

而家d餐廳多叫你入左去先田，成班迫響門口阻街咩

是但簽個名話填左都唔會check啦

安心回家

平行時空? 多數見填紙

真心講一句
裝安心出行app一定係on9
填紙仔就算填真資料都無問題，名同電話依啲港共一早知，係視乎間鋪頭會唔會拎黎亂用
而隻安心app係背後拎你電話啲資料先係最大獲，究竟啲人明唔明填紙仔同裝app個分別？

你條撚樣食開藍店？

牛角要問先俾紙仔一開波話無叫你DLApp都膠膠地

真心好用

可能試假APP ?

裝都未裝過，次次填紙

巴打你認真左

條友波台引戰賤畜黎

起底睇下隻賤畜先啦

無裝過 d人睇住你填紙鳩寫都照比你入啦 阻你幾秒畫隻龜仲快過你scan個code啦.

ON9，拎個電話出黎扮掃，冇人會再理你洗咩填

有安心回家

你點知個APP 真定假?

連我都唔知自己部電話個APP 真定假

我見都幾多填紙仔

我識幾個勁藍既都填紙仔 見佢do我都睇到眼突

我見填紙仔多喎

係
有d自稱黃嘅朋友都用
好肉酸
抵畀藍屍笑

請善用起底功能

無裝過

填紙仔 ＋1

你食藍店就緊係99%裝晒啦

五毛想製造假象？

你都幾多批鬥post,五毛identify

一隻波台狗都引到咁多真心膠

番波台啦樓主
點99%呀

無裝，拎個電話出落嚟扮掃就得

你食開邊間？

我見九成都係填紙喎, 一係就買外賣

好多餐廳越黎越hea 冇do 之後坐低都冇俾人填

係scan 唔係掃

填紙

你知唔知咁樣會令更多本身唔用app 既人 因為分唔到真假 會覺得大勢已去而放棄堅持填紙？

又係波台賤畜

點樣知道人地真係掃左

咁容易放棄自己立場的話，其實我用唔用安心回家佢遲早都會放棄。

見人用佢又用

好多後生都裝喎

我見99%正常樣既人都係填紙
得d個樣奇鳩怪既藍屍會掃不安出行
樓豬屎眼當眼用？

直入/填紙仔

直接行入去

食藍店緊係唔見

唔見有人用安心出行wo

上星期講左會捉人之後 好多餐廳都好嚴啦

靜啦屌你老母

只會填紙

直入直出，有人叫先會填紙仔

落運動場見好多人都scan code
d仆街職員唔同人講有得填紙, 水9人dl app

星期六日出街見到填紙仔嗰啲箱爆曬喎
啲店員通常都係自動派紙俾人
咁好明顯係大多數人填紙啦

冇 安心出行好安心

咁係因為香港真係好撚多支那人

多數話嘟左跟住直入

用緊安心回家

外賣

我係填連登會員名的

單機喇樓主

唔認同唔係人用佢又用 係遲啲見到絕大部份後生仔用 就會覺得自己一個好無謂

見到同路人堅持係令自己行落去既一大動力

最少我係咁諗

希望樓主pin一pin

我攞咗部舊Android電話，清晒入面data後，淨係裝個安心上路app

好多餐廳都唔撚理啦而家

我
同埋見親都係填嘅多

冇填紙
直接行入去

有個假既網頁版架嘛on9

你係乜人 食D乜餐廳 咪撞返啲乜嘢人

佢真係第二個時空嚟
波台狗既人生得馬會

無填 啲餐廳hea到form都唔收

無裝過出殯app 亦都無打算裝
食開果幾間入到去一係叫你填紙仔 有d連叫你填都無叫 由你”自發”去填/嘟

去開藍店？
我見到99%既人都係填紙

樓主返庇護工場 見親都係工友 唔出奇

就好似出去旁聽咁 你見少人就唔去 覺得好無謂 咁其實你係為咗跟風定係為咗自己初頭嘅理念而去？

至少我係咁諗

希望樓主pin一pin

係因為連紙都唔使填

阻到自己既抗爭唔計

要執正黎做既話
黨鐵九巴小巴都唔坐得

連填都無填

我仲填緊

一係扮scan QR code

後生都用安心出行

好多

你去藍店啊？

無裝都冇填都係咁出入

冇down過嗰app
做任何嘢都係寫紙仔
一定要scan嘅唔會入
不過好多都理撚得你
特別元天屯嗰d

大部分人用安心回家

又引戰post...

慳錢家族扮嘟大法

去瓏門食見到有人用安心
有少少O 咀

通關密碼：嘟咗

扮嘟職員問就開安心回家俾佢

濯清漣而不妖

勁多人都用緊假app，唔好咁天真啦樓主

我

波台狗冇句真 可以當五毛處理

點解你地呢D AC可以咁帶風向都唔怕醜?
除左有人工之外真係諗唔明

出街大部分人都係填紙，講撚完

未裝過
一直用緊假安心

掂行掂過唔鳩理你架喎傻閪

一係就唔用

做假你同大陸人 同唱願平安歸香港有乜分別

無裝 無填

下有人用咩 我見班收銀都當睇唔到 唔理你掃唔掃

冇撚裝過

下半個月以來我哋舖頭除咗有一個人話要用安心回家，所有嘅客都係寫紙㗎喎

問過飲食朋友
三成人左右真係會scan

每日都填緊

開名啦屌 我夠識幾個勁藍嘅懶鳩得裝

個個都填紙

見寫紙都係佔大多數

紙唔填,QR CODE都唔do
佢問起咪話DO左

有唔少人無scan又無寫紙,根本無人理

弱智樓主想製造風向
收皮啦

眼見99%既人都填紙

Hi波台狗

拉

填兩隻字我覺得都唔係好煩啫
我到而家都仲會填紙仔，從來無諗過要跪，用後備電話裝安心都唔會，因為你逐樣放棄自己嘅自由，人哋就會再一步收緊，慢慢去到無得返轉頭嘅地步，好似星加坡咁

見到大把人直入 紙都唔使填啦

我99%都就咁行入去

大把人無裝亦無填

未見過有人用真嘅安心出行

一早話填紙仔戇鳩架啦，好地地用部公司機掃咪好囉，方便快捷，唔好搞到自己唔好搞到人，都唔知邊個天才發起d清朝運動

好多人以為係真

身邊啲frd都係填紙仔
次次見到啲廢老廢中scan cord都笑出嚟

老閪都唔裝

你咪撚on9

波台PR狗又製造假輿論
明明九成人填緊紙仔
然後話好多人用緊9行

去m記根本直行直過
連體溫都唔鳩理佢

唔用嗰啲冷型冷唱反調啫，講真你用唔用安心出行都係畀共產黨管㗎啦，唔用畀人捉真係抵撚死。

我次次用個假app入 好方便

陪你食姜b餐果陣？

會check㗎 好on9㗎

填紙仔

頭幾日真係CHECK，呢幾日俾佢都唔睇

你填紙唔係做假？你咁撚正直咪向個政府妥協囉
填曬啲資料捉你啲無腦傻鳩北上就好

個政策根本晒鳩氣
我公司canteen成日有狗入黎食飯, 都唔見佢地都有用安心/填紙仔

連啲藍屍阿叔都填紙啦

我都見填紙仔多......

Cap 圖就得啦 日日都fake人

填紙, 不過手殘成日寫錯字

去食lunch見大把人都係直行直過話scan左/填左就算

得啲廢老同埋中年先scan

填紙睇得明先算，勁求其寫。
見好多人都有裝安心出殯，後生仔都唔少，好難明

Agree 最撚憎人用假既 懶撚係醒咁

直入

見到有人用安心出行，波台五毛就笑鳩哂全部香港人
見到有人用假app，波台五毛就笑鳩香港人懶醒
見到有人寫紙仔，波台五毛就屈好多香港人do qr code
見到有人話波台係五毛，就話香港人屈毛唔接受現實

太易捉路了

填鄧炳強

其實會唔會諗多左
我都係用回家 你其實有個mindset係用app都唔一定係真app就得

下我全部fd都係填紙仔喎

配

咪撚用假app啦 你嘟果下已經屈服咗

一直填紙仔

同埋寫字樣衰唔犯法嘅 明就明

Same

唔填
因為一個閃身就入咗去食
一係就閃後門
紙都唔使填

用安心回家

牛角呢啲藍店不嬲多㗎啦

直行直過

你邊區嚟？
我出親去食眼見都係直行直過嘅最多
職員都懶理

要裝app先入 就唔L食！

去食美心m記元氣個個都用安心出行架啦
你先係第2個時空啊？

唔好浪費AC 啦

無填，根本無職員理去到邊都自出自入

5毛黎

日日出街食
未見過後生仔用安心出行

咁另一半呢

你講到咁無謂會唔會當初佢就唔係所謂嘅同路人
只係見到身邊絕大部分後生仔出嚟佢又出埋呢？

不如面對自己嘅內心 停低諗下先？

不過各有各做啦 係鍾意跟風唔堅持初心嘅就真係講多都無謂

希望樓主pin一pin

係咩 我識幾個勁藍嘅都冇裝喎

而加啲餐廳唔會理你，探完熱就咁行入去坐低

sor無用過

我成日直行入去都冇被發現

好多廢中廢老用
望下佢部機真係真野黎
後生港豬一樣有用
比例上一定少啲

好多人填

你就真係第二個時空黎 班廢中排住隊scan添呀屌 淨係我老母都幫佢del左3次先明我點解叫佢唔好用

講真, 食肆嘅話唔少都入去食堂食唔掃唔填紙都冇人理你

串我唔緊要
如果你係堅持緊嘅一份子 我會欣賞你
希望其他人都唔好放棄

問題係政府好快就會話見到絕大部份市民都願意同習慣呢個模式 可以繼續擴大去其他範疇

再遲啲再少人啲用紙仔 佢一句用假app 捉到會刑事化 ，用開假app 既一定淆底自動收皮

你覺得真係唔會發生嗎?

真 咩眼見個個___

同一個template

都唔知班柒頭住邊 我嗰區冇人理個安心出行

或者用假app 嘅各位 問心出發點係咩
其實講到尾係「貪方便」同「驚俾政府track」之中最簡單快捷嘅方法
而唔係為左喺合法情況下抗衡

下，我同我frd 個個填紙喎，你裝㗎陰功

全球三百萬人下載

真心認同，
重點係要營造一個感覺唔do先係norm

識用一定係用安心回家

冇裝

我見多數候生既都係填紙仔喎

我放假食足兩餐睇左兩場戲，都係填紙仔
但真係見到好多後生用安心偷食

洗鬼理人填唔填
利申：每次random number

填

agger

差唔多成皮野買支筆，我一定慢慢寫

我眼見冇人寫紙冇人用安心上路喎

我識幾個勁藍嘅都唔裝

大把人紙仔都唔填
直行直過
安心你老味

你係林鄭？

有時見到kfc/m記個啲冇人係門口，啲人會直入

主要係因為唔敢共用筆，自己又唔帶筆？？

是但一條link都得

聽到啲車房呀叔都話填紙仔仲撚快

尋日食燒山早餐大部分人都填紙仔，不講年紀

難道我係個1% ？
你條撚樣係咪餐餐食藍店

鳩 up 冇成本

填
有時懶門口入去個陣講外賣之後堂食

我食大家樂見住個職員喺道我都掂行掂過,佢都冇理我,

寫開周星馳